三年後 世一變賓舟馬 夏薩特 牙蘇 屁馬 龜頭

真係唔敢想像三年後冇左兩老既球壇會變成點

連登開始懷舊 諗起我朗既霸氣